又係日本朝日電視台，用3分鐘報導Twitter同Facebook刪除支那假資訊，假戶口同pages

日本真係亞洲咁多國家中出盡力去幫大家

推

最後講埋中國有納粹主義出現徵兆